今日係3月15日 9個月前。。。

佢離開咗我哋
希望大家唔好忘記佢
光復香港 時代革命

希望大家冇忘記佢

屌 係咪死左圖

係

唔好意思

唔好忘記佢呀

pish

Push

從不忘記
永不忘記

希望大家可以去獻花

推

今日15/3陳伯會係尖沙咀同旺角搞街站

梁手足

到底當日你點解會跌咗落嚟？幾時先可以搵到真相？